火影李洛克: 天天真係方便

究竟李個仔梅塔鲁·李係咪天天生的?

寧次

雷切勁定千鳥勁

d垃圾動畫重出緊架

阿李個仔係天天生？

官方好似冇講過

任食㗎喎

天天都正 住家味濃

Agger 天天正過港女櫻好多，可以做女主角

好方便 隨時食得

唔係，之前未睇動畫原創，依家睇番，講新中忍考試，時間係無印同疾風傳之間

我都記得有呢集，原創劇情離。。

官方講過 天天到結局都係單身 李個仔係邊個生 岸本係答未諗到嘅

同凱隻龜生的？

我覺收養會好d
似番佢師父
佢地don9性格根本唔會在乎你係咪親生

重點係冇女要佢

開八門啪啪啪既感覺會係點

屌撚死你

扭曲空間 製造黑洞

鳴門最正，娶件巨乳老婆
夾腸都玩到細佬軟
仲可以屌到佢反白眼